千奇唔好分化 勇武派同和理非一定要團結

今朝睇左各位巴絲既post
發現多左好多分化post
有人指責民主黨 又有人指責民陣大台
但係係呢個時候我地絕唔可以分化
政府想做既就係要拖延 慢慢咁樣退半步
令民怨漸漸減少
如果係呢個時候我地再搞分化 就注定會失敗
所以大家都係繼續張槍頭指向政府
要求政府釋放義士 撤回暴動定性先
再講一次
唔好分化呀

Pish

推

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

Push

推呀

香港人加油

推呀
打擊分化post呀

連登一定要團結

push

大家唔好唔記得我地點用長輩圖文宣去分化人
唔好識攻唔識守，文宣組有責任唔好姑負大家，唔好姑負梁凌杰義士！

對家出搶覺味拆佢招

而家係民陣分化民陣捉鬼篤灰呀
忍咗口唔鬧泛民成個禮拜你而家咁

我明呀巴打
但係呢加我地一定唔可以比佢地再發酵落去
我地一定搵諗方法減少分化

推！
香港無勇武派和理非派
大局為重
只有一個派
真·香港人派
唔好分化

呢個禮拜畀黑警港共咁逼法
仲要畀民陣搞事
畀人屈五毛
落街鬧黑警畀啲聖母勸我對準政權唔好仇警
真係十面圍攻
精神上好辛苦

各位義士加油呀

巴打 唔好灰心
係連登既大多數都係支持你
我地唔可以係呢家就散
如果唔係一直堅持既野就冇意思

推呀
義士加油

我唔明點解連警渣都唔鬧得
唔通要迎合溫和派到連自己立場都變晒
畀廢老鬧我明，我嗰區係廢老區
但當反送中嘅人叫我唔好仇警
好難說服自己佢哋係同路人
或者我真係要唞唞
或者根本無同路人
好心淡，我只係和理非出把口鬧都叫激進

我地要抵制更多既分化post
士氣唔可以衰落

唔要分化 和理非 勇武 都係手段

琴日見到呢個咁嘅柒po有三千幾個唔似五毛嘅正皮
搖動咗我堅定唔分化嘅決心

推
唔好分化 目標一致！

唔緊要架巴打
兄弟爬山 你有你做 佢地有佢地做
呢加最緊要係繼續團結 為下一步部署

咪再屌黎屌去，下晝中信見

無論勇武定和理非
如果有爬緊山既兄弟激親你
佢地唔道歉我道
I am so sorry bro
現場需要你地
唔好嬲

撤回修例
平反暴動
釋放義士
追究黑警

我有我做
極端溫和派就唔好嘈住我阻我派仇警傳單
佢哋同嗰啲鬧我嘅廢老做緊嘅行爲一樣係阻緊我
唔叫各有各做

睇過 但冇理過
我地各自有各自既睇法
有人覺得一定要聲討 咁味屌
為左都係打擊警隊士氣 讉責警方
唔明點解唔屌得

連登不嬲都兄弟爬山 係泛民想分化姐

需要咁多位呀
唔好分化呀 兄弟

停止分化。分工合作，各自努力。團結。不篤灰、不割席 。
Be Water， 只要真心做實事，戰線和方法可以有很多。
香港人一起同行。

我地應該要諗點樣減少分化
加油巴打

唔好掉轉槍頭
我地要分化既係建制同5毛
唔可以呢個時候散

個人認為最好金鐘有咁左膠得咁左膠，拖住佢部分既警力
想衝既就自由發揮玩快閃，be water！
再佔再守真係無意思。同埋，唔好再衝一個無人既立會
各位加油

推呀
減少分化post
士氣不可衰落

其實只要兄弟爬山
每一個都好有用
岩岩睇隔離post
難民之父張超雄都可以用兵
所以我地只要繼續爬山就得

繼續推
We connected

香港真係好需要大家
我地唔可以比五毛分化到
我地唔應該指責他人分化
應該要減少

叫民陣膠少陣先啦

由得佢地喇唔好嘥氣

多謝各位義士推post

民陣收撚晒物資站d物資去左邊？

我代你答：不要分化不要分化不要分化不要分化不要分化

因為連登係一個流動性好大既forum
如果我地係到抨擊 係間接增加民陣既聲音

無錯 巴打你批評我講得好岩
我依然會希望大家唔好分化
因為如果我地係呢個時候唔多d了解 包容唔得
我地繼續指責 對成件事有咩幫助?
Btw 多謝巴打你批評
大家都繼續加油

依家係龍和道左膠屌人set 路障呀

多謝義士推post